# Тестовое задание

В ветке master присутствует актуальный код. В коде присутствуют инструкции для сборки образов и контейнеров на продакшен-окружении.

Необходимо осуществить сборку проекта с помощью инструмента Drone.io https://docs.drone.io/installation/github/kubernetes/. Для размещения реестра и апи-сервера Kubernetes можно воспользоваться бесплатным аккаунтом (Google выдает 200 USD на 10 месяцев) https://kubernetes.io/docs/setup/turnkey/gce/ Для этого достаточно создать отдельный аккаунт в GCP. Результатом задания будет 1) работающая демонстративная площадка, pipeline сборки на которой настроен на текущий репозиторий на веб-хуке на событие "git push" в ветку "Master". 2) создать отдельную ветку от master, в которой разместить конфигурационные файлы сборки, затем создать Pull-request в ветку master на пользователя BinaryDistrictTeam.

Задача будет считаться выполненной, если 1) при внесении изменений в кодовую базу, на демострационной площадке после успешного процесса сборки появится изменение. 2) при внесении изменений в кодовую базу, после процесса сборки с ошибкой, демострационная площадка сохранит работоспособность, а процесс выполнения pull-request-a вернет ошибку.

Дополнить source/README.md инструкцией по запуску приложения на dev и инструкция для запуска на prod

#### Проверить что приложение Nuxt работает можно двумя способами:
1) перейти в source/src/, поставить пакеты и запустить `npm run build && npm run start`, сайт откроется по ссылке `http://localhost:3000`
2) в папке source создать `.env` как в инструкции (возможно файл конфигурации для прода тоже), далее запустить через `docker-compose build`, далее `docker-compose run nuxtjs npm run generate`, откроеется так же по ссылке `http://localhost:3000`
